成班牛屎佬打完人，香港人咁就放過佢！？

屌你老母！
打人唔洗本呀！？
罷工又話不了！
不合作又話阻翻工！
連遊行都話反對！
仲話抗爭、光復香港，食屎喇！
你唔出元朗，就正式代表香港人跪低！